光復香港 前線要振奮士氣！！！

振奮士氣
行軍嘅時候可以擊打鐵製嘅嘢
配合唱《誓要入刀山》

歌詞：
誓要去 入刀山 浩氣壯 過千關
豪情無限 男兒傲氣 地獄也獨來獨往返

存心一闖虎豹穴 今朝去幾時還
奈何難盡歡千日醉 此刻相對恨晚

願與你 盡一杯 聚與散 記心間
毋忘情義 長存浩氣 日後再相知未晚

日後再相知未晚

歌詞入刀山呢件事亦十分切合各位面對香港政府呢個極權亦義無反顧
面對黑警20秒開一槍嘅圍堵濫捕
各位存心一闖虎豹穴
七一入立會後
大家約定過有朝一日喺煲底除底口罩再會

毋忘情義

長存浩氣

日後再相知未晚

即刻聽熟佢